世風日下，兩女大生發明女版飛機椅

女大學生前衛設計 女用情趣椅子“深入其境”
情趣用品“重男輕女”，兩名女大學生創造出情趣椅子！

這兩名女大學生是來自台灣樹德科技大學生活產品設計系的女同學陳怡妏、傅佳琪。

她們設計出一款“深入其境”女性專屬坐騎情慾用品，在畢業展公開亮相。

陳怡妏受訪時說，現代女性性觀念比較開放，她們從周遭朋友得知，有熟女會因為有生理性需求，而透過交友APPS約會一夜情的男伴解決情慾。

結果，有時遇人不淑受騙上當，甚至染上性病。

陳怡妏、傅佳琪1年多前開始投入創作畢業展創作主題，決定為女性設計一款專屬坐騎情慾用品。

2人先向校內人類性學研究所蒐集兩性相關研究資料，深入了解女性的性器官構造及性心理，和亞洲男性陰莖的平均長度，據以設計出能滿足亞洲女性的坐騎情慾用品。

傅佳琪說，可拆式乳膠材質的棒棒，是“深入其境”情慾用品的關鍵技術，她們從文獻資料得知，亞洲男性陰莖勃起的平均長度約12、13公分，直徑3.5至4公分，為了避免造成女性陰道傷害，因此故意將棒棒設計短一點，長約10公分、直徑3.5公分，但不減性高潮功能。

另外，為了增加情趣用品的趣味性，並避免訪客尷尬，作品造型設計成可愛的玩具沙發，就像在騎馬，一點也不猥褻。

咁大部嘢托杉咩

滿清十大酷刑

唔怪之得佢地要用

左

美極超市做緊特價，仲唔快d班返幾箱入定貨先？

識食

左好似李國主

同 dildo 有乜分別？晒氣……
dildo 重識震添

覺唔覺左邊瘦左，會好似雪炫

右邊好撚淫

search下yo-jin先啦 正

你跟亞洲男性size，邊個會買起碼go white or go black

係整就整隋煬帝張歡樂椅

擺喺屋企話俾人知自己成日自瀆

右邊好撚正喎

右邊為左試硏滛椅 眼肚黑成咁